(入黎投票) 想唔想番工？

唔想
唔撚想

轉左工未夠一個月已經想辭職

有邊個想返工架

點解咁灰 好忙？

一開始以為份工唔適合自己
轉左幾次工，先知道係翻工唔適合自己

星期四返新工 好唔想返

膠都費事俾

hea工冇壓力接受到

搵唔到方向先係最慘

越黎越唔想返